唔明點解黑豹會有最佳電影提名

dark knight, dark knight rise都冇
呢套邊夠資格

我都係咁話，不論係拍攝技巧定劇本都冇可能有𢸶名

套野有講下種族問題咪比左膠捧左上天

左

今次連主角都真dark

大愛左膠死全家

其實好似連種族問題都冇講
只不過係全黑人拍...

有, 一開始唔知佢啊叔話因為WAKANDA 唔開放所以外面好多黑人比人歧視, 又吸毒又做GANGSTA , 不過真係得果幾分鐘囉, 唔知有咩好吹奏

真係少到唔記得
佢主線都係自己人內閧
黑人打黑人

成套戲我以前都出po屌過一次，剪接差、成套野前半同後半分裂到好似兩套戲咁，又套路

Marvel 黑暗過dc
由頭黑到腳黑到發亮

因為係第一套差唔多全個cast都係黑人既英雄片

藝術成份真係低咗啲
演技一般
導技一般
故事一般
劇本一般
特技一般
音樂一般

因為係第一套黑人英雄片所以就提名最佳電影

第一套？

So dark....

之前有邊套？

但以dark knight當年的質素已經可以有提名，甚至贏埋